多謝今日係香港大學站月台撿到銀包拎去客務中心的好心人

小弟今日係香港大學站月台拎電話出黎果陣跌左個銀包
多謝好心人拎返去客務中心
香港有好人

喺香港大學站啫
唔一定讀港大嘅

我都想係港大讀啊dllm

又會咁啱

唔使多謝

樓主係咪都好
你就一定唔係

咁鍾意老母閪，仲唔快啲番入去自己老母嗰個

讀港大又點 畢業咪又係做人隻狗

個個去親香港大學站就係大學生?等我都去下先

一見到港大啲人即刻起曬幹

人哋想讚下香港有好人點解個個一下子都離晒題
幫你畀個佢